香港人唔好睇基督教睇得過份反面！！！！

耶穌係一個抗爭味濃嘅人物 ，佢唔係你哋所講叫人聽從權貴，而係要因為不公義而要反權貴。
有啲內容都唔錯，有次耶穌喺啲廟入面睇人捐錢，有錢佬捐好多錢，有個阿婆捐幾毫，耶穌讚阿婆好嘢，因為佢捐盡所有。當然，你可以話捐錢畀教會係ＯＮ居。以前教會真係派嘢食畀窮人。
香港人唔好睇基督教睇得過份反面，希特拉係真係唔係好人，但係基督教對香港有過好多貢獻。
你問吓你屋企人，有冇試過去教會排隊攞嘢食?
同埋大家讀過嘅band 1學校同以往嘅教會醫院。
因為英國佬係基督徒，所以就算官商勾結，都會幫吓啲窮人，證明自己重有啲道德良心。

你讀過聖經未?
我連聖經CE都考埋
冇你所講嘅要聽正苦話
嗰陣啲試題都係考個人同社會道德問題

我印象中，佢係畀篇聖經故仔你，然後問啲現實生活嘅問題(唔關政治事)

香港人唔好無限老吹
呃倒其他人
呃唔倒讀過聖經嘅人

同埋讀聖經唔係淨係背死書
因為佢係講咗個道理
用嗰個道理運用落現實生活中
所以勉強可以稱為「學」

重有，你知唔知以前香港人生活點過?
殖民地都係官商勾結
但係嗰陣啲基督徒派飯畀窮人食
令窮人生活好過啲

就係因為有呢啲基督徒
所以白人先唔會好似中國人咁狼死食到盡

總之，未真正讀過聖經，尤其只係聽過舊約故事嘅人，就唔好話聖經教育係一件好差嘅事。
只係香港依家嘅聖經教育太差。

通常都唔係有關政治而有關個人條養，所以香港應該加強及改善聖經教育

我讀過基督教天主教同佛學校
讀基督教學校就要聖經
讀天主教學校就要上倫理
讀佛教學校就要上佛學

不過內容係導人向善

你讀過CE聖經未??
我印象中，係用聖經故事放落去現實中
唔算洗腦

細嗰陣我唔鐘意呢啲聖經教育，但係依家我覺得上過呢啲堂都幾好。

新約講耶穌嘅故事
而佢嘅教事有幫弱勢人士
重有啲抗爭味道
鬧啲人為信教為走上道德高地而信教

你讀過聖經未?
你知唔知新約好多故仔都係耶穌得罪權貴
大家口中所講嘅部分基督徒，連耶穌都好憎

the god delusion

耶穌強調係公義，唔係現實既富貧。有錢人都有可能正義，窮人亦有可能不公。所以唔關富貧權貴